可唔可以整個功能易啲del留名

留夠咗500個 但要成日要逐個撳入去取消留名好麻煩

咁樣㩒實就拉到去移除
覺得已經好方便

an狗無呢個功能
同埋我用開網頁版